曼聯出連加特，係咪等於叫我地買對家

曼10打11